[自改]黄尸暴徒破坏港铁 止暴制乱刻不容缓

一定係咁 除非唔係

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Fact Check模式統一化提案

Blocked
On9仔幫埋人地改圖
痴痴地